721 如果比黑社會搞要比同路人知，叫幫拖

一齊上，團結還拖，佢地只會欺善怕惡，打手同腳唔好打頭，冇活動能力就OK

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

黑社會大晒呀？成個字頭都產起佢呀

自己手足自己救，有一支長電筒旁身好重要

推

保護身邊同路人